大J今年有咩表示？

做黃絲標準要好高

呢條垃圾好柒，提黎把撚